次次唱到黎明來到 要光復 這香港， 就忍唔住喊到仆街⋯

有冇手足一樣？

淚再流

同行兒女 為正義 時代革命

我冇喊, 但暴大真係好型, 好正氣

做乜開係社評